6月9號反逃犯遊行呢家1500蚊位

如果幫手搞事可加到2000

有意留聯絡方式

6/9，到香港人，銅鑼灣見

push

先預支一半上期先ok?
冇錢搭車

1500蚊。請150啦

香港人要番工。不了

唔啱行規